開po數終於超過上線日數

人生最大成就

圖?

呃你做乜？
上線日數572
po數57幾

成功平均一日開一個廢Post

小妹人生最大成就就係屌到樓主老母

我屌曬你全家添呀賤種

邊度睇

用電腦開扮工模式